點睇另一半唔記得自己生日

一齊兩年幾 自己上個月生日 男朋友唔記得
係第二日 尷尷尬尬咁同佢講返佢先知
本身自己都唔會對生日好大期望 其實生日咪又係咁過~
只不過另一半唔記得就點都有啲不是味兒
你地又覺得點 如果男/女朋友唔記得自己生日

我上年生日過左兩個月後，我老婆先記起。

利申：結婚十二年

睇佢本身份人係點
個個都唔記
冇問題
記得異性朋友生日
係唔記得你生日
就自己考慮

唔記得好過記錯

佢都試過記錯呀 記錯做前後一兩日

帽事既

一齊兩年即係無記啱過？

唔係o既
一齊之前個個生日佢打過段千字文比我 個陣感動到喊 我係好易感動o既人
之後一齊左 第一個生日就就咁一句生日快樂啦 咁我都冇咩o野
記錯係有次我地傾計講起 佢話 你xx號生日嘛 個下都幾sad

外人睇其實幾誇張
不過你地平時可能相處得開心就唔知啦

飛得

冇咩所謂
反正都係自己過冇人會記得

見面個時係幾開心o既 但有時佢做o既o野我真係好難接受
我地一星期見一次 唔見o既日子靠wtsapp溝通
但好多時 每日都只係得幾個msg 佢唔覆我 或者有時佢隔好耐先覆 其實好無癮..
我知o既就只係知佢返緊學 幾時上堂落堂 做過咩 返左屋企都唔會知
呢幾日佢唔係香港 琴日同佢講我病左到而家都未應我
佢都意識到自己有呢個問題 都有主動同我講過 但講完根本就冇改過

有時聽到啲人話 一齊幾年仲會日日傾電話 都會有啲羨慕 哪怕係幾分鐘都好
我唔會要求佢咁 只係唔好斷聯絡我已經覺得ok
溝通真係好重要

呢d 相處方式無話啱定錯
最緊要雙方有無共識同舒唔舒服
但睇你字𥚃行間明顯你係唔想咁落去
建議你同你bf傾傾好d

記得其他人生日